作為一個有自信的深水埗毒撚去到中環真係自慚形穢

一開始有自信已經係原罪